2019區議會選舉（屯門區）

[size=5]想整張推薦List比街坊，大家集思廣益比啲意見[/size=6]
暫定List
屯門市中心 - 黎駿穎
兆置 - 林頌鎧
安定 - 江鳳儀
兆翠 - 甄霈霖
友愛南 - 林健翔
友愛北 - 林明恩
翠興 - 潘智鍵
山景 - 黃丹晴
景興 - 羅焯勇
興澤 - 曾振興
新墟 - 張可森
掃管笏 - 馬旗
三聖 - 巫堃泰
恒褔 - 朱順雅
悅湖 - 張恒輝
兆禧 - 甄紹南
湖景 - 周啟廉
蝴蝶 - 楊智恒
富新 - 李家偉
樂翠 - 盧俊宇
龍門 - 曾錦榮
新景 - 黃麗嫦
良景 - 王德源
田景 - 梁灝文
寶田 - 張贊華
建生 - 羅佩麗
兆康 - 陳樹英
欣田 - 盧偉明
屯門鄉郊 - 張錦雄
富泰 - 何國豪
景峰 - 何杏梅

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

1/10

2/10

推阿,已經搵到我困區

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

推番起佢

推